拉左可以放人，律政司可以唔告

請問大家開心d乜

咪撚放生班差佬

果兩件仲要係老散
即係吠得最撚大聲既員佐級
有咩事預出做condom

仲要福利基金籌撚左好多錢
就係幫呢班人渣

推